［求接收］有幾部未砌MG

事件起源2015年巴巴托斯第一季迷住左我
我就每出一隻1/144我都買，真係好好睇
因為2016新年感謝祭既活動變相我有好多卡係手
跟住就中左3獎
問題嚟喇，我真係好唔鐘意砌MG ，如果鐵血系列都算，砌MG好痛苦，我完全無時間砌加唔想砌，我寧願砌hg輕輕鬆鬆又方便擺唔阻住啲位置。
結果我由上年4月好開心拎返屋企變放左係到，到而家都無掂過
總共七部想出讓，求巴打接手。

如果有巴打係完美主義者千其唔好入嚟，我啲盒可能有啲塵，當然我會抹，仲有啲盒無封口，我拎個時就係咁，如果怕少左件你都可以返出去，我無開過所以我都唔知，我只保證到無開過盒 ，所以百無禁忌的你先好入黎傾

有興趣請入我telegram group,

巴打你個個好似係channel黎我地講唔到嘢

btw有興趣要

我係秒入個位

識唔識點set

毒角瘦好靚，但依隻好似好貴

入不到，我of:choi2016

你可以加左我先，

之後撳new group唔係撳new channel

再add我入group應該就開到

利申 我都未開過

我想要部命運
可以俾返少少錢你當同你買
好過就咁拎左你

@pakpakleung 加我傾下

其實我唔係好識telegram，等我一陣我試下先

其實我係賣

Sorry 我睇到好似送咁
btw 你賣幾錢部SF / 命運

想要hiν
@superultimatehugepennis

賣素組比你

Hi V 同00有性趣

都係講唔到野

求你地唔好再問我，我唔係樓主

00同命運有興趣 賣幾銀

樓主 add我lazulitepp

我頭先都差少少想問你

想要x

主要想要X, destiny如果無人要我可以要埋

係gp 到講唔到野
00 同unicorn 賣幾錢?

我而家放工設屋企，返到會post價上group，到時再私下chat 我。

返

呢個應該得，大家試下

00同獨角獸有人要左了，如果有巴打對其他有興趣請入我quote 呢條link。#1個個已死，請入新link

輕推

destiny $200 deal唔deal?

X 賣$150 ok?

海牛200求pm

請留意，00、獨角獸、原石，已賣

而家暫時只係淨低X一部，如果其他有人反悔我會再update

而家有命運同X

啱啱入gp問命運

X同HINU幾錢

反而想知個抽獎係點玩？要咩條件？

首先你要買模型
模型盒有抽獎序號
之後上佢官網
輸入序號就得架啦

好似係

入group問，hinu賣左了

我估每半年有一次抽獎，模型盒面貼左官方貼子寫住活動內容，個d有貼紙既盒先有卡係入面

認真，有盒MG 初代 Exia (Ignition Mode), 同埋一盒 MG Turn A 會唔會有人想收

我想要exia 點聯絡?

獎品好似幾吸引

吞A幾錢

想要吞A 同Exia 果兩位巴打，我揾返果兩盒出嚟影相再傾，thanks